物理/數學channel

有興趣黎睇下，或者分享比可能有興趣嘅巴絲。
Thanks!

甚少香港人會對數學有興趣
仲要你一嚟就講green
害死佢地咩

講到好冇精神噉

會慢慢改善

遲d會講多d其他topic
我相信有好多人有興趣，但係要發掘出黎。

好提議
我試下開一個

我以為你提議我開個tg channel...
bugreply@gmail.com

你可以email 我